# Exercício de Programação 1

Acesse a descrição completa deste exercício na [wiki](https://gitlab.com/oofga/eps_2018_2/ep1/wikis/Descricao)

## Como usar o projeto

* Compile o projeto com o comando:

```sh
make
```

* Execute o projeto com o comando:

```sh
make run
```

## Funcionalidades do projeto

## Bugs e problemas

* Os meus commits nao estao sendo mostrados,mas com este link: https://gitlab.com/alexportof/ep1/commits/master da pra ve-los corretamente!

## Referências
